(有片) 又到十點 夠鐘窗邊咆哮啦！

好撚正啊屌！
其實叫一叫好有用
增加附近友軍士氣100%

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

嗌啊喂

光復香港 時代革命

十點咆哮，希望車友加入
－－－－
十點咆哮宣傳咗幾日，開始有人做，今日都聽到有巴絲叫口號，又有人回應，
不如開緊車嘅車友都加入，每日22:00, 22:15, 22:30都一齊響按，響按嘅聲夠大，成件事迴響會勁好多，先可以KEEP住做落去。